老衲希望呢個時候有國家領袖行出嚟同大家講，市場上既香煙供應充足，穩定煙民信心

放心曬